睇見洪非凡鳩硬索尼飯鬼作佐倉攬住個廢壇就想笑

😂😂😂

依句野由你講出嚟真係好撚無說服力

忍唔住上去睇林祖舜點折墜

派膠柒頭